林鄭，你肯死撚出黎未？

林鄭兩個仔生生世世都俾狗屌，
林鄭賣港賊俾狗屌死
我屌你老母臭化閪
依家又唔敢出黎？

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

林鄭，死出黎交代阿我屌你祖宗十八代

其實係邊呀 條8婆 圍佢好過la

9/6成百萬人佢都啞咗咁

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！